hi 淡友 （872）

美團呢隻閪野

一姐你忙完未呀？

如果今日升要比個獎權太

權太應該吉倉

邊面

收到風其實佢反手牛左

原來佢一早開左

你點呀

佢未走熊

就死喇 斬手指

推呢個？

成個post既人都比佢玩弄於掌心

未日牛byebye
61871繼續執格仔

去旅行啵，應該唔會留既

阿里

未到日子

你個情況又麻煩d搵工如果可以返工儲下錢唔落場

N/A
N/A (N/A)????

一姐上水喇~

爆升

睇唔到你開左

9:30不問價入牛

琴日鳩sir 起咗底

我知，可以強吻權太

佢自己話12號

開市=DL

我怕DH

哇我d牛競價走撚哂

開巿就妹

入左牛 等爆升

無乜力水

d巴打話權太熊啵

263牛唔洗死？

牛得

可能轉頭死呢
但尋晚道指跌到梳爆咁佢都唔落

你有7500對沖

留錢先會世界和平
岩岩見到有人出價0.4x 20k買入

咁你都知

死L硬啦

今日穿落去開新range啦玩左成個月啦

大戶 連支爆都price in 埋 高手

妹襲呀
大戶見你重未訓著就妹到你訓著先再突襲
你邊日一唔得閒去左開會就會爆邊

因為有權太入熊....

屌 好感動

今次唔洗上黃泉

正路開市會殺落去

牛左... 夜期擔心到依家 點算...

一浪低於一浪

過多4分鐘唔洗再擔心

岩岩牛個到競價好多買盤

博？

唔知 我唔玩
比佢地

點解

有條友0.4幾 出20k買盤

我留咗1手

我都好想牛

熊左點部署

數錢

賣哂佢囉

等權太放熊入牛

買數錢機

Cls 即食70點

嘩，大大棍

暴跌

走左 唔敢玩

低水110點

食加大再加大M記

幾時都覺得幸運之神保佑

我恆生159.8
蝕0.01走哂

千跌

呢排買親熊都由仙熊變豪熊

仆街 接左牛

追唔切熊熊

dl已見

屌 冇位沽 頭也不回
水花都冇

0.105食哂

嬲嬲地，反手極牛

支持

5格熊
追26350沽咗張
隻夜牛無蝕到

260特價牛

本身諗過夜
不過咁快有錢贏

彈先再沽

鳩sir 小弟不才輸得一半比你

千跌之日

261

入

權太隻熊

2分鐘食左9格熊

揀定隻259牛
一陣穿260就會反彈千升

肯定琴日走左啦

博下先

跟

勇者

牛熊之神又再一次保佑我
感動到想哭

又開多支大陰燭, 周線前面又有兩支大陰隊落黎, 問你點頂

真

應該唔會穿260

訓先
12點返黎睇死左未

今日最高位走哂d貨
再反手熊

牛熊之神到底有幾中意我
我想唔玩呀

我無 唔得閒得3格 掛住j期 300點

權太又走左牛

你係被選中既細路

準備牛下先

再落去258吧

送頭不了

條八婆出親黎都冇好野

又可以777大法

dl 已見
all in 牛

輕鬆

每日整係激刺呢十分鐘 未話唔過癮

一通又幫人止蝕了

又瓜左?

仲幫襯

早走左幾格

今朝入左隻牛 本身已經擺低左20格都秒入再插
嚇撚到我 好彩回左即走

升到噤

而真係回到上天

又棍上

放早左牛添（公海）

未訓著就賣左
又賺

夠用
收工
成晚無訓

我無事WO
無俾串流個個好像死左一會
有俾串流個個好像唔同SER 一直無事

多謝鳩sir

小心就彈完

雖然早走左 都食左唔少

26220關鍵位置

你有無買先

鳩sir
鳩sir
鳩sir

一定又-300
大戶

個市真係玩撚死人 261熊左點部署

261你先黎熊, 唔知講咩好

有0.015買0.033走

fat fat

仲狼過我
西利
一齊食空姐
尋晚陪左佢一日
談心only

0.035走，但都賺唔啲牛

五格真心唔敢買

勇士

談心
幾深入先

鳩sir 都唔撚信你唔好話有玩牛熊

談心要靠深入探討嫁啵

震一震就total loss

macd 出手 了

今日病病地
都係唔玩住

準備！熊得！

多休息

天氣轉凉，小心身子啦休息下

早知唔放dl牛

撚出事。夾死

頭先你牛左？？

鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir 鳩sir

做完野翻黎先見到

睇住Dl 冇入牛...慢慢升翻上去都冇入 宜家唔洗入了

今日會轉燈再爆升500點

鄧小姐轉向

隻牛三格就止賺 on lun 9

915 牛左中伏
轉沽追番數有賺，之後就收左手

Cls 26352

今日乜事都無發生

0.15同0.25係唔會有分別
0.15仲輸小D

0.045

岩岩無走就贏到痴線

估唔到262牛既下場係咁

日日都大上大落
睇洛得老散咁WO

個市仲乜

sing返哂

好撚好野
v彈到咁

lunch前轉燈

收到風， 今日千升

轉燈

cls 你摸到個底都唔夠膽博佢回咁多

回哂 勁野

熊

又話股災

撚狗咁撚

26000應該點睇都係老散底

反手熊最後機會

閪市
好彩低位放晒啲熊

升到怕 止賺咗
諗住回一回再牛
點知頭也不回

升穿DH真係要熊？

261call咗百幾點就食咗 仲升緊

上去殺熊好仆街

呢個時間真係好難出手 打機

又羊

新手想請教, 我有呢隻牛仔 仔 - 57433, 點解佢仲郁緊? 我以為佢打左把

10377-1

得摸到或 摸唔到頂

10394止蝕

26063.02最底
你個隻收回26048

震牛。。。明斬261
黎緊就侵侵出聲同中共達成，跟手千升

究竟咩事呀
一落一上

收到, 謝謝!

因為未打靶

新手就入牛熊重要咁好彩差少少唔打靶
新手運真係無敵

價錢跟期貨
收回睇恆指

反手！

諗咁多做咩
9買1定WIN

我信運氣勁過D 指標

你係咪仲熊緊？

用番WIN左 D錢 運氣錢 再玩
輸哂就算

最低走哂LOR

sorry, 個HSI價

串流都無學人玩牛熊

一通升又入唔到跌又入唔到，幾時先登入到

高追牛幾格係咪要走

牛個下同人傾緊電話 無入到

關老散鬼事 擺明大戶唔想咁快穿26000/25900 穿咗可以跌到去24000

琴日早市豬咗啲
夜晚贏返

個價係岩架跟期貨
但收回係恆指

岩架LA 唔洗用咩串流 信自己
識買同賣 控制本金 就得

今朝摸底入手無賺放左

700上番330 雖然股王不再 但指標力仲健在

妹既多
打機

係

得番7200 9$ 係倉 30000$

10373平倉
賺得四格

屌 被呃左

沽得

上啦又

剛醒見到咁，正常，即跌幅力量少了，幾日後易反彈市出現，
噚晚分析過，所以唔駛930睇住
883 823 1彈即買
逃生門就嚟打開

今朝抽上果棍太快 要壓落去要成交
頭先落去冇

應該。要穿多次頂

屌 反手熊 依家個市行得慢過夜期

Case 1 1:1棍，問咗你幾日你未處理
今日出現了

收到

牛既話隨時到 high 就會reverse.
睇實

即係入牛定熊

我都會買放心啦
我19 都坐緊艇
823 883 9988 好有興趣
總之 聖誕前，即呢兩個禮拜
最後逃生門
早就知會咁樣所以瞓得幾 舒服
琴晚嗰度未講咗

你呢啲今日先出現嘅冇得講啦
琴日打咗勁大段嘢

期貨以26295為即日位
呢個位唔穿 仍睇上
至於穿唔穿到頂 遲啲先算

暫時係偏弱
但一分咁磨法似做收貨區

觀望
而家牛有機會早左

最緊要棍法啫
你明我噏乜嘅話呢啲瞓咗覺喇
琴晚打咗
準備大舉入市
唔係今日呀

所以而家係入定熊？新手求請教師兄

今日似仲有波輻

日線其實今日 唔好

琴日未平倉減左。
今朝咁隊落

我覺得係未收夠淡倉
所以托返

26382為超短線位
升穿左可以再上

逃生門就出現 咪亂嚟
遲啲我入牛過夜會話你聽
只此一次
佢越升得多越好
咁先健康
如果唔係好似而家咁
消色筆呢都係跌少少

之後真係跌市
打個乞嚏得大跌

到前頂出針應該沽得
加熊

對，我仲係未醒
只睇咗屌棍
一定 跌嘅力度減弱

到現貨26392為裂口位
基本上牛呢家要準備走
唔開得牛

本想- hsi 但接近午市
搵熊
去打工先

牛牛打工區

收工 認真工作

26000有意外

呢五分鐘好緊要
穿26390就固得

對比 1398 太監最後 防線
屌好好位

883 所有圖熟睡
屌已出現和/返彈
一係就確認咗先
你落住一比二
咁就可以紮一住

823 19 出長陽即買1注
記住買嘢一定係1比2 1比3 1比4
一比一只會打和

要補裂口

自乜撚野俾
係床上俾佢見識下咩叫「雄風」
一振夫剛！

知道

誰人大大力

我隻7200 睇左好多日都係9$

屎忽恒係26380 開左沽
又坐

升夠未

垃圾市

1注啫
又未all in

我哋諗法相同

個市真係short short地應該唔跌

痴撚線，開完個會番黎無事發生過

屌
9988肯跌多d未
想入

真
我隻極牛死咗

操作上我地都會輸既
但識英雄重英雄
好早就欣賞你
看法一致令呢注更有信心

死牛入仙熊再食極牛

太陽 太監
883 4am 3am
823 4am 5am
1398 3am 5pm❗
Hsi 4am 2am

唔識睇 日日亂玩

點樣解讀今日個市?

？ 點會輸
太陽落山唔買對家

今日收埋市就更肯定

運吉市行黎行去都係咁，全年表現行一圈

引牛中

無得勁假入牛熊貨

有人賣都可以接架

我就等佢再出音棍
破我上面講嘅大佬
大佬 即係阻力
26650

咁你想？

去到咁低呀成副身家變曬牛都得

做左成朝野又無得入市

應該時間問題
sooner or later

15號前簽唔成就好睇了

即時
26300 破就又bear bear
否則上面26600

破26300就入🐻？

反手call
食緊4000點(準備put)
收左爐兩日

怪獸巴你見點呀，權太今日未出現

所以應該聽日可以 牛返

對,

所以今日好多人賺錢

唉都係舊form最好

而家呢個位係咪乜都唔好做住
利申：新手 想跟五斗兄學嘢

嘩你又唔識睇圖玩即日……

紙倉先 同埋就12點

其實好快就知奶左野，但老細找我傾野無得走

下次邊個開post
頂置麥克船人
咁落去唔係 辦法
講到口都乾

又26460附近磨

所以咪要跟你學習

借屎遁

真心想知咩玩法

話說 我計完一張細期
其實好像你唔計按金買埋7200 計落差唔多
但個風險可以慢慢坐

唔講咪得 等佢地自己搵舊野睇

由佢先，等陣lunch 後再戰
食左藥真係應該咪玩

咁又唔好
頂置寫由11月底開始個post自己揾

日頭唔好講人....

係啵…

可以出板五斗米語錄
加埋今年既實戰記錄
一本100$ 賺大錢

我實在睇唔到任何理由可以再扯上去

用咁多年搵出嚟嘅答案賣一百蚊

100
10萬一本都叫賤賣

叫爬文

等權太出手算

見人出完之後 再開堂
唔抄 都一個月收400K+個月

朝早急插完彈翻曬上來

熊局
太監 266
太陽 266
屌 破 26250
生蚤 破 26250

想熊

費事 費事令香港服務業大增
增加醫療負荷
蔬果指數急升
乳豬 指數大減

即即時 266 26250 內 徘徊

但100蚊可以賣俾幾百萬人, 咁就收幾億

＃464

無人返工

唔好住

呢個是小
費事令香港性服務業大增
增加性醫療負荷
椰菜花 指數急升
乳豬 指數大減

熊熊佢？

應該呢個係最後嘅format
真係百發百中
呢個真係唔公開
今日之前都未用呢個方法

個個都想熊
放飯啊各位

感謝五斗巴

有啲唔妥
最多做多今星期
咁搞你哋睇住啲number炒啲贏

棍叉紅呀

明曬

好隱晦喎
不會吧

你講完 再睇多次先明曬 蠢到呢

唔掂越講越多收聲先

大佬彪真係好正

分享下自己被動收入方法

屌

我都follow左佢最近d post好正面

豬錢就開佢嚟睇下 即刻好啲

回哂血la你今日食哂三波

咁鬼博

再輸鋪勁既諗住點算

其實真係乜都要睇
11月中11月尾 太牛皮所以個個都唔睇
大波幅一定要睇

豬驚咗 買得幾手
如果有all 一半就回多啲

警隊開支仲衰過三跑

好似鳩sir咁控制注項 慢慢玩

根本就垃圾
浪費啲錢俾曱甴叫雞

直接炒哂呢3萬個重新請過咪算

26250......
26100大斜底

即係每日都要即時計住個小時圖
因為每日都會縮
聽日跌會好搞好多
因為出大角
否則過嘢牛又要兩注

我呢啲後起
一定level one開始打上去
一開波 攞一兩球出去玩 等於倒錢自殺

計過數
好似8月9月咁樣
All in ＋孖展三次累積 可以變成一億 不了

五斗兄下午有冇方向

係 所以10手就算
好耐無40.50手

上位牛皮
之前個範圍內
等出角 就買嗰個方向

估估下都追到咁多
你人生真好運
我呢啲0運氣
乜都要穩打穩紮先得

話我寫得好清楚

我隻牛之前都千四點
喺呢個case可以賺到幾多

我買兩隻㖭

轉頭就put到佢落地獄

完美殺牛市

我都係 輸左一次30k .就控制番注項
下下玩咁大個時無仆街真係好 諗番

真
同埋貪到盡 唔識止賺蝕 搞到依家要追

睇住你d反彈愈黎愈準

咁既本期指跟本做唔到十倍，但牛熊一定可以

又一例證

[真係支爆] 北大方正 無力還債

一切都係幻覺
有啲檯底手多柒trade 唔敢講出嚟

其中牛熊你唔all in
幾皮野流動資金食下大浪都足夠你一個月去次亞洲亞洲

想簽貿易紙都無錢簽
15號大爆炸就好

唉 新入場點心王係我

睇我未來的表演，當百發百中後你就知 概念0和一直錯

對了……舊form無敵
今早930 -300 但屌和得150點
同之前-360點唔同
之後當然有角
但上上上
破到266 26250 中位
不過要繼續check

等跟隊 去歐洲

棍叉紅

去得多日本 想屌鬼妹

辭職跟

仲有小斜底
準備呢2日all in

聽日下＋牛皮就very good

今早所有嘅圖都非常之好例子
每棍遮住，之後估個圖嘅發展 3樣野中就基本上有80％功力了

See, 公開 同我講嘅結果有咩分別

當然 266 26250 自己判逆位置

今日所有股票紅 仲未買得
一鍵錄 差唔多
今晚用舊芳寫多一次

位置上位 落 正確
13太高
佢角仲正可惜冇

開始睇得明五斗巴 講野
好開心

我隻美團沽輪琴日止蝕放左，今日升10格

我忙完都收巿，到時睇你打爆大户

升到好似今朝無跌過咁

發左場夢

入得熊未？

牛得未

熊得啦掛

來回地獄又折返人間，突然派錢過聖誕

26405 +1

嗚哇 要針了

做乜要+

成交470億

26420食，前底26333 止蝕

屌你老味，有逃生門，走哂佢再算

on9

唔通權太反手牛左

你屌完會覺得都係亞洲妹好屌d

真…7x博15…

教都省返啲時間

期唔穿26350 個個位應該都唔沽得住
頭先我係26450 開左注救番佢，而家平手走哂

訓醒
原來曾經由跌400幾變跌20幾
最衰眼訓

係 無訓 有多20格食

都無咩好玩
又妹到完場

係
今日收工 晏晝豬錢多

佢都無出聲
唔好賴人

sor 因為依野入市其實真係心急左

都係有得走就算啦

收到風你大賺

差唔多番家鄉啦

到先上去果下26412已走

賺少少啫
都唔夠你多

你就好

你細期都賺得多過我大期

想玩 26400+ 三十點止蝕

26380止都得

好彩啫

十卜

唔重心架

下晝市都唔郁

依家入=過夜

用我平時睇開果招
不過一分k

期指唔過 我炒開出位都唔過

「新手教」懶人指標SAR

sar 上線啦

我成個下午其實係等由26333升上去26470既0.618回調
即係26386
點知佢未落到又開始上，見有急回唯有26405都食住先

咪用黃金比率啦

中左止蝕 膠

我覺得超短炒來講幾有用

直接買1.3.5圖咪算 唔食咁盡

今朝咪擋市

認真...................

唔識睇

sosad

都有一千點食下

你泔樣同鉛氣條撚樣教人用macd 炒期有咩分別

鉛氣巴出面嘅signal post

收到風，今晚千跌

無啦，我既方法都係順勢買法只係唔追入咁解

thanks for support ,but dont trust

咪係囉 正仆街教壞人

其實我都覺

但最大問題係平均來講我咁炒又有得贏

問題你會亂呀嘛

留名等睇競價抽升收綠

大概睇下學下啫

唔會既，止蝕位其實好清楚係前底
只係止賺就要睇情況

咁彈到0.385你用咩因素決定沽唔沽？

385唔會入市

26420食，前底26333

咁邊個位呢 0.382？

一月底前上三萬

15號就3萬啦

食姐，唔會反手
一般來講其實見BB通道頂底我已經會食，唔會搏突破

聽日

3點前

入極牛先

即是勿計黃金比例
睇圖加棍 加鄧麗君就夠

唔鬼睇恒指
睇下道指先

真 一月已經五萬

琴晚食完300點而家吉緊，唔知今晚點行

我應該病咗
一眼望落去你嘅 留言
以為你去吉野家食嘢

岩, 我都收到風六月十萬點

屌琴日入正股今日輸到pk

有錢買正股

所以咪開來研究下
恒指無方向暫時

一次坐艇
2注1比1打和
兩注1比2 1比3 1比4 1000000％贏

抖下啦

睇唔明
係咪姐係本多終勝 溝爆佢既意思

你咩風呀 我收到3月就100000點

霹靂無敵本多終勝無限溝貨大法

有本係無敵既存在

你好似買咗 823？
當你86元 1注，坐1年
當你 86 1注，之後底買 ，當79 1注 當84元反彈位 自己計
當你 86 1注，之後底買 ，當79 2注 當84元反彈位 自己計

亞洲妹好似緊d
好中意玩日本妹
但玩PT港女又好多水

冇棍 浯洗買

休戰

磨收不持動物

你交流緊扮咩

沽dax

但聽日3幻點啵

見到273先有三幻

係啵
咁聽日2幻73點

有冇巴打覺得鉛氣呢排燈力好弱

要唔要著返燈

無用
你燈到間公司爛先

本多忠勝大法
可惜冇咁多本

26404+
（勿跟）

26390止蝕

短阻 415 439 447
所以上邊無位

2:59入場

顧住睇 hsi
冇睇到國指出左vall signal

點解沽dax？我覺彈彈地

我訓著左

吓？？？？
你試下第一次落曬 高位 睇會點
巴打 過咗兩個月之後勿上戰場 ， 唔好去澳門賭錢
溫習下好啲喎

所以有時之後唔係好想講。。。

我今日都係靜靜地.gif

巴打其實你係玩緊咩
我見你幅圖可以一次幾百張合約，點做到

dax你 google 下

佢係一位trade幾分鐘就等於我地成年人工既成日贏錢郎

不要再說了

有錢人既玩法

Dax我知咩但無玩過
不過你諗下，根據佢講法佢係贏幾點就贏幾萬喎
仲要次次幾百張合約，我唔明點做到

果幾點可能就係自己推上去

牛過

突發

hsi -

你睇事實上真係上返26420（煩膠

只要你本大
大期都可以50張

最近玩7200 7500多
再加追大浪牛熊

26422-

26440set cut loss

cutting soon i guess

258牛掂過碌庶
上多500點冇難度

個問題係點樣同一價位成交幾百張
然後幾點後又成交幾百張

秒輸

7500會戰勝歸來

told you

轉燈睇黎

收 dh?

牛軍最後機會

你睇你連輸兩次（煩膠

輸一次者

中左伏
支陽㯮太細支

牛過風險幾大

頭先注26400＋ 30止呢（煩膠

果下講明冇信心喎

拿 黎真架

823 入1注

細h 係咪都係1：10？

破80

權太求你返黎指引去路

入就冇錯
中止蝕都冇計

十次有兩次唔work. acceptable

Fat fat啦

thanks

我short put左80蚊，4手

883 之前有秒 針今日冇郁。。。
即係。。。

聽日請假搞孖展 （再跌就好）

3 4個巴打坐同一條船
集氣
太監就醒
太陽雙底

無左權太無左方向

Short put一張合約兩手
我都係short完先知

4手
1手都好貴 你仲要4手

你 每次要計清楚 條數
畀你借五倍嗰啲先好孖
仲有每日要 幾多錢利息
買嗰陣太監一定要好低先可以
初歌唔好搏得咁盡
最多你用咗一倍 之後 借兩倍
自己繼承受風險

集氣

權太去左邊?我只知佢今日偷偷入熊

真係落
打中左止蝕
無計

係人都知聽日升

咁又唔驚，823當買舖收租姐
認真我唔介意佢插多啲

點解

美股好大機會再瀉

熊熊哈熊熊哈

所以我止蝕一定用前頂前底

因為我put左

搞事

我唔會用70點博20點

同路

牛gel

我明，依個係我最想解決既問題

點會呢 我琴日有分析度

唔落盤囉。。
就泔簡單

咦原來我琴日post 同人決戰
暫時都ok

睇圖佢穿哂平均線支持位

你估唔估到我頭先點解開- 同止蝕係邊既原因

我中左一日最少落一次盤既魔咒

點知姐

[member]Dj太陽 開始落山 小斜上今日決定是否破太監 士氣高漲 開始收斂月亮糾纏上26000 support即dj呢棍收 陰 ， 之後變咗橫行 即係已經結咗頂[/member]

過夜熊！

巴打你講既名曲係咪foot job?

你手字做人不乸西，話1就1，有計劃，面面俱圓，但不完美

真 幾靚

鄧麗君幫人footjob
我今日開咗估

唔明

Okok 其實都係用前頂止蝕既一種
但你依招我覺得真係郁一郁就要止喎

where開左

我仲係用緊既初段
之前係國指用
（

fj

26470？

用尺，字不潦，空間定，不隨機，大細不大，自信未夠差啲啲
Colour 做事分明
字冇角，圓潤性格，但字裏細微不平均冇定式不完美

9估

紅線冇咁標準
同埋唔係bb頂

你去黃大仙擺檔啦

不......不如咁
你將至今所有謎題整合成一個謎題好嘛（乞食mode

玩得即日股票孖展唔經常分析點得

如果我有分心情寫唔同風格咁會點睇？
好奇一問

腳止我就今朝呢度固左
不過賺好少

牛過？

字都分析埋

追post
人地大方share 咗唔好咁懶

想跟

佢影想都咁全幅圖，咁多留白，就知佢心思未夠
你非藝術人，唔會有太大變化

最後機會

無派貨
由佢 訓靚教

個問題係追完post都唔明
就快比外星文研究學會踢出group 了

同一隻 但點解我無貨

太過份

我就不了，得link可以，883都未得
遲啲換19到883

做乜唔開美圖秀秀

開黎有喵用

聽日都係專心炒hsi

冇用的，空間太大，好在唔頂上畫＋影相
否則小器之人

對，俾咗頂底range都賭。。。

依排過夜都係買大細

我一路都話係賭喎
只不過起碼日市有得操盤想幾時走都得
但過夜完全係大細

其實依啲市比起大長put, 不如等股joy入貨算啦

咁所以你想博20點 唔應該用50點做止
今朝我冇係hsi開+
因為我覺得60點止蝕太遠

下晝果張-俾人打左 輸啲運
set 多10點止蝕就冇事

我五月頭30200點3張大期沽落去贏左2x萬
之後都比侵習撚到慢慢輸返大半
輸到無駛自信唔敢大注

咁不如做紙交先？

然後10點之後又10點

有運
我行動冇原因冇解釋下全會輸

唔得架，連細期都唔得
起碼要一張大期練返自信先掂

你自問有冇信心長win

sosad
你要做係穩定贏。

+1大法

又黎

1629 no duck shu

唔得！！今日病，十點幾起身，留言到12點1點，之後hea 住做嘢，之後到而家出街，同廢佬有乜分別？！
之後都係舊form 定位後少留言

最大問題係心理質素太差
唔敢輸又唔敢贏

不如行開下散下心再落場？
手風唔順搞到你咁嘅

我一點先起身
3點半又攤番落床 仲未起身

玩細期囉 3張咁玩

唔舒服要休息多啲

你少奶奶點同

第一次收低水

無可能, 我之前daytrade 係每注all in
依家一定要回復返當時既狀態先得

All晒咪無得溝貨囉

只要睇下個手續費就知玩得幾痴線
果陣我精神狀態係當打機咁打

咁點都要留番啲錢溝貨 補倉架喔
次次all晒 贏就話姐
輸就好易清袋

當時唔識死咁解
依家已經cash out哂返做定期
留返兩張大期按金從頭再練

唔會啦 ，最多咪止蝕

2019年手續費無7位數都唔可以講投資過

我無投資過

講真
牛熊止蝕好過溝

千升未
利申put左

我記得你好似試過5定6萬手續費？

係佢黎, 沢村巴傻架

個個都回血

未忙完都黎睇下

果陣我走去致富門市問有無佣金優惠，佢答無
第二朝即刻有個女女打電話來好似有85折

Btw 我都無咁高人工

佣金+雜費有5萬,
但我係玩好多張權, 你玩期多,如果控制等值資產, 理論上你應該平我好多

買3690啦
由40蚊,60蚊叫大家掃
再下次提就係$200

係我人工
想含

見你地計手續費

我玩dax 一個spread 4500蚊

當一日玩30注

一個月20日

一個月手續費都比左270萬

cls 成日贏錢郎

你地班癲佬

我cut loss啦 今日睇錯左

唔知請唔請人洗廁所

真係得少少咋

你睇我好 我睇你好姐

好簡單, 交換

你見巴打你淨係玩dax多, 有乜吸引之處其實

果期月結單有22張紙
依家睇返都覺痴線

頂你啦一野15張大期

點解嘅？